有冇人知 killersoap 依家點？

佢地好似連facebook都冇咩update咁
同埋gould係玩2隊band 定退出左killersoap?

有冇人知佢地係咪仲玩緊？

唔係返強國開 Show 咩？

好似而家長住大陸

應該靠大陸商演果d都揾唔少錢

留係香港？不了

個鼓手 好似加入左小紅帽 做鼓手

死忠 我都想知佢地點

北上搵食，gould入咗小紅帽

北上搵食都出下碟丫……已經幾乎無人記得佢哋

見佢地三日唔埋兩日就飛大陸出啲垃圾show
gould一早走左

由佢地第一隻碟都未出就開始聽
對而家既佢地好失望